返六日唔𠹌易！

好彩我返5日

樓主咁早起身返工

係床喎打緊機

樓豬要返工又講大話

又以己度人

返六日好失禮？

你返六日半係勁癲

最慘係本身係返5日, 但太多野做星期六都要死返去做。仲要no paid

轉工啦青

唔返工好悶

樓主苦中作樂

你返6日半叫人regular 5日要轉？

5 日都多啦屌

叫佢直頭轉6日

樓主職業：抗爭者

係，我叫佢轉6日，有咩問題

無問題
樓主傻西嚟

窮呀

屌你老母

牙路

樓主有少少弱智

屌您老貓